其實有冇人會願意娶佢為妻

靚過閪面綠髮妖

躝啦傻閪

라우지 어드네노모

可憐

收皮啦

做咩學我

소리소리